承諾香港將捐款亞投行千萬美元 林鄭：有益亞投行實現使命 (21:15)

2018/7/26

特首林鄭月娥正在北京訪問。新華社報道，今日她與亞洲基礎設施投資銀行行長金立群一同宣布，香港將向亞投行「項目準備特別基金」捐款1000萬美元，支持低收入成員發展基建。

阿投降 消失左？

一帶一路

唔係有非洲國家發覺中伏唔認數咩？

武漢肺炎》亞投行急貸25億人民幣給中國 加強北京重慶防疫

左手交右手

老實
美國搞唔搞到 亞投行？

咦，今次trump可以咁玩
制裁亞投井，等佢單機同非洲伊朗北韓玩

只要用美金或者西方國家有資產，得

亞投行發行30億美元全球可持續發展債券

2020-06-01 10:49 聯合報 記者蔡敏姿／即時報導
亞洲基礎設施投資銀行（簡稱亞投行）近日完成30億美元全球可持續發展債券發行。本次發行是繼亞投行2019年發行首筆美元債券以來第二次進行全球美元債券發行，也是亞投行首次發行全球可持續發展債券。

Cap水＞派比自己＞再Cap水

中共冇錢， 就揾香港納稅人補貼

大家留意佢係捐美金

投資騙局咁

其實類似野晨早有
叫Asia Development Bank
係日本戰後搞，美國睇場，總部係菲律賓
真係會低息畀d國家搞基建
不過好多程序比較嚴，難d畀人貪污

佢似係講制唔制裁到

唔使過立法會?

8 億買阿婆底褲都無人管到

千萬美元算係乜

Push

笑左

直接科水比支共 做樣扮搞基建都癈撚事
真係好撚打得

中美和好，反中撚炒哂車 - 回憶小子

依頭話政府財政唔好無得加人工 轉個頭就送錢比大陸

直接過數俾支那